[集思廣益] 有咩工可以留係唔同地方一段時間架

認真架
係香港好悶 好現實主義
想搵多啲空間同空氣好難咁
依家做緊份高壓得嚟日日有返工無放工嘅工
好想出去抖下氣 但又唔想hea99 都無能力唔打工咁去其他地方
所以想去睇多啲世界 一邊做野一邊見識下唔同地方嘅文化 想係每個地方留耐啲 幾個月一兩年都好 唔想好似空姐果啲好快就要走
又唔想好似blogger 商業味咁重
諗左好耐 都無咩結論 所以嚟集思廣益

空姐
機師
外交官

做雞

working holiday啦

行船